《對馬戰鬼》如果出續集應該攞咩做背景？

同埋叫咩名好

香港戰鬼？打？？

戰國戰鬼

跟返歷史囉

第2次都打唔成

戰馬對鬼

中途島
鋼鋸嶺
劍閣

源平合戰 做曬成個日本出嚟

即係點

唔係打咗兩次咩
兩次蒙古人都打唔入 騎開馬叫佢坐船實死

其實可以講佢俾幕府追殺, 但佢第1集OPEN ENDING, 舅父死唔死都好影響後續

仲隔多幾多年先到戰國時代

幕府唔係戰國先有

第2次打到九洲喎

諗緊戰國時代背景既境井氏會唔會回復武士名銜
定還是做左某個大名既家臣

好似境先係姓氏 自膠

佢邊係叫井仁

係咩 唔記得

第一集文永
第二集弘安
第三集文祿
第四集慶長

"境井大人"

又係 你啱

Yuna做主角 劇情講境井仁殺嘅其中一個蒙古人有個仔潛伏喺日本 開場無耐就用羊骨扑死咗仁仔 最後Yuna搵到佢話:我原諒你哋蒙古人

tlou2 創傷症候群

成隻game都Jin Jin Jin咁叫
樓主玩咗啲咩

sor 囉

對馬戰鬼2：颱風模擬器

釜山

幕末
四大人斬
新選組

如果見到風林火山，就知道係黑警黎，到時大大力砍落去

用返境井做主角應該冇乜可能
因為結局問題

對馬basara

高爾夫球

對馬戰神，講神風令時空交錯，境井仁嚟到現代......

順應巴打們要求，整到成隻DOA 咁就得

南京戰鬼

戰鬼無雙

DNA 就識
咩係 DOA

但件甲叫境井喎

支那戰鬼
日本侵華做背景
做埋南京大屠殺出嚟

dead or alive
啲女女

文錄戰鬼

光復對馬島
香港戰鬼

第五集 對馬水鬼之決戰露西亞
第六集 東北戰鬼
第七集 中途戰鬼

2020年
蒙滿包子精服世界

可能人地開日配玩

橫跨蒙古軍蔓延後的對馬島，結束危險之旅的5年後，結奈和境井仁定居在九州的長崎。雖然仍需面臨蒙古軍的威脅和更多絕望的斗笠幫，但是在繁榮的漁村裡，他們過著和平、安穩的生活。
某天，一場暴力衝突擾亂了和平。為了維護她所堅持的正義並尋求終結，結奈踏上了一場殘酷的旅程。逐一追捕肇事者的同時，她也要面對身體承受的極大傷害，以及內心的波瀾起伏

對馬捉鬼？

梗係支那啦屌

第二次唔係對馬都打唔入咩

第一次先打到九洲

直至跳到去幕末黑船事件打鬼佬
最後故事都係要輸要開國，完

對馬戰鬼：巴の番外篇

講巴坐艇到左葦名國到上仙鄉既奇幻故事

登陸到但俾人SM
對馬攻唔入要打個濕鳩島仔
冇咩題材出game

死咗兩個將, 冇話打唔羸
對馬都打唔羸嘅話, 仲點會攻落去呀

巴之雷

如果想再整，希望佢搞其他時代/國家。

趁刺客未搞日本快手搞三國/戰國插旗

對魔戰鬼

有 晃晃監督 鏡頭模式

最後武士

做戰國時代幅地圖大幾廿倍

對戰真鬼馬

變笑片

然後響本能寺陣亡

南京戰鬼
用日本英雄

南北戰爭

唔會做成個戰國啦
應該係揀場戰役, 例如長平之戰

川中島 車懸對鶴翼

彼岸島

對馬戰鬼Part II

Jin Jin Jin Jin baby baby baby

同ubi合併直接出刺客教條：對馬島算啦

壹岐戰死

畀個機會你講多次

食住BLM個勢,
推信長手下個黑奴彌助做主角,
做戰國黑鬼

南京戰鬼

咦有人敲門

夠唔夠膽寫打明朝

三國戰鬼

輪到明國有戰鬼

尚巴志統一琉球三國
有冇得諗？

金鐘戰鬼

朝鮮戰鬼

宮本武藏?

出返前傳講平定叛亂
唔記得叛亂個家族咩姓

其實隻game已經有小小偏離左歷史
所以繼續寫落去唔跟歷史都冇問題

去京都打柒將軍

其實全部ff

都唔止少少,而家講到主要靠對馬就擊退左蒙古軍

提早進入戰國時代

睇嚟無可能無續作, 銷量超晒infamous

好波不如好運
冇對 手

再出就 ps5了

丈大人

馬戰對鬼

新選組， 沖田總司做主角